跑步耳機推薦

自己用緊AirPod
但耳形唔岩成日甩
想買隻入耳無線藍芽耳機
預1500內
有無推薦

買對耳膠撐大個airpod 試下？

可以嘅話都想買過隻專係跑步

65t active 減價，留意下